屌你老母曱甴擅自闖入私人屋苑

推到管理處出黎回應！！

天水圍嘉湖山莊景湖居

等誠哥出黎譴責曱甴

保安新年全部無利是！

Push

#手足報
景湖1-5座係紀律部隊宿舍🤬